如何抵抗蒙面法

今次唔講緊急法,針對蒙面法。d藍絲成日話:光明正大使乜帶口罩呀?
好,聽日開始。全民就帶住口罩,但拉低佢黎不停咳不停咳,跟手準備張有血紙巾扮嘔血。最多準備2-3張血紙巾。
我睇下你班藍絲會唔會過幾日陪我一齊帶口罩。🤒
我頭先冇帶口罩坐巴士不停咳又咳痰,仲對住個電話講:咳左好耐都未好得番,又唔敢帶口罩。唉...
跟住見到附近有2個人攞紙巾遮住自己個口。🤣🤣🤣如果仲未夠就話自己暈暈地。
我要過幾日連藍絲都帶口罩!!!!

作為居加港人，教你點打國際戰線

可以加多句
啱啱先去完政府胸肺科
做TB test / 照肺
等緊出報告